\setcounter{chapter}{104}
\setcounter{oppgaver}{4}
\renewcommand{\thechapter}{O\arabic{oppgaver}}

\chapter*{Oppgaver}

\setcounter{section}{0}

\section{Oppgaver i eksamens stil}

\setcounter{oppgave}{10}

\begin{oppgave} Vis uten å regne ut at $18 \cdot \left( 33! \right) - 3$ er delelig med $37$. \end{oppgave}

\setcounter{oppgaver}{5}
\renewcommand{\thechapter}{O\arabic{oppgaver}}

\setcounter{oppgave}{1}

\begin{oppgave} Skriv ned Legendresymbolene $\lgdsym{a,11}$ for alle de heltallene $a$ slik at $0 \leq a \leq 10$. {\em Tips}: Benytt svaret ditt på Oppgave \ref{OppgaveOrdeneneOgPrimitiveRoetterModulo11}. \end{oppgave}
